［求賜教］如何有策略地賭波

見條仔次次買波都好似玩開口中咁
人地呀伯買馬都話有馬經 雜誌做下功課呀
睇見佢獲獲輸咁多 火都扯埋
話佢又屌返我轉頭 我決定自學扳回一城 求各位ching賜教

除左啲Facebook啲meme page 蘋果東方波經 仲有咩窿路可以收下風呢

不賭 SURE WIN

今晚禾夫c堡

係唔會制止到佢唔賭 剩係想叫佢做下功課先賭 唔好比人劏

唔買深盤(一球以上)